# devops-netology
Line 1


Игнорировать во всех дирректориях папку .terraform и все подпапки и файлы в ней.

Игнорировать все файлы с расширением
.tfstate
.tfvars
.terraformrc

Игнорировать все файлы в названии которых присутствует 
.tfstate.

Игнорировать все файлы заканчивающиеся на
_override.tf
_override.tf.json

Игнорировать файлы
crash.log
override.tf
override.tf.json
terraform.rc

